# npf-krug-test-task

# Тестовое задание Python

## Постановка задачи

В таблицу базу данных (в данном случае приложенный ```csv``` файл) периодически записываются значения параметров в вещественном формате:

_&lt;Номер записи&gt;&lt;Дата и время записи&gt;&lt;Значение параметра 1&gt;&lt;Значение параметра 2&gt;…_


Таблица имеет ограниченное количество записей. 
Запись значений ведется циклически. 
При достижении конца таблицы новые данные записываются в начало таблицы.

Необходимо реализовать следующую функцию выборки данных:

В функцию передается время начала диапазона, время конца диапазона, апертура значений
параметров. Из таблицы за заданный диапазон необходимо вернуть строки таблицы, в которых хотя бы один параметр отличается от предыдущего на значение большее апертуры.

Результат – таблица в ```csv```. 

Также вывести время выполнения функции.

## Решение

_TODO: Написать про решение задачи на pandas_
